【法律研究】讀緊大學攞唔攞到綜援

我part-time份糧少到無倫 養唔起自己要靠老豆老母人道救援 最近連份工都辭埋（七十幾蚊一個鐘湊十幾個細路屌那星 真係做唔到）上社署個網站見到可以用單身人士申請 有冇巴絲打試過

推

要簽衰仔紙

十幾個細路

係我自己想咬老綜 有父母版衰仔紙？

哇屌 好撚閪 我自己開公司請自己做嘢ok?

要掃街，洗廁所

上完lecture去洗地

頂到 只係每個月生活費洗到一蚊都冇 真係好唔掂 而家試緊揾份私補 希望揾到啦

你一個人住？
同屋企人一齊住應該無可能

建議搵社工問/幫手轉介

同屋企人一齊住
但唔想長期靠老豆老母接濟

有 foodpanda+pickupp

要同住所有人一齊計資產收入
即係要計埋你老豆老母
所以冇辦法㗎喇拎唔到綜援

仆街正苦孤鳩寒 想攞少少市民福利都唔撚得

大學啲上堂時間好撚閪 想做多幾份工都唔得

間唔中都可以走堂嘅 巴打你讀專科？

做咩咁問 走堂周身唔聚財

好學生 lm等睇過三爆四